求救，垃圾apps HOOCH unsubscribe 問題

download左個垃圾app hooch
每個月$88 每日有一杯free drink

之後發現有幾間on list 既bar都唔俾free drink

屌佢個referral program又係廢既,話refer完雙方都會有個$8/月優惠,最後都照收$88

最精彩係佢同有線差唔多...
係cut唔撚到架!!!!
Send 完email 係完全冇回覆
比咸網仲要無職業道德

提醒大家唔好中伏之餘
想問大家呢個情況我可以點cut個membership...
去bank/apple反映都冇咩用咁

推

條款寫明晒的話
消委會管唔管？

Cut卡
同卡公司講block呢間野